(有用聯署))要求白宮問Youtube點解限制言論(仲爭2千)

(有用聯署))要求白宮問Youtube點解限制言論(仲爭2千)

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

簽左

Done

不如了解下YouTube 啲機制先？

差300左右

爭60

推埋佢